TWICE MOMO與希澈晉升戀人 每天都做虐腹運動猛力瘦下7公斤

花美男SJ的金希澈出道15年，終於在新的一年2020年初認愛啦！而這幸運的女孩就是當紅女團TWICE的MOMO，而其實兩人在去年八月的時候，就曾被韓媒拍到疑似熱戀中，但當時兩人都澄清只是很好的前後輩關係，而終於在今年晉升為戀人啦～

這一對CP讓粉絲大送祝福，最主要也是因為希澈已經36歲了，也到了該成家立業的年紀，而且希澈也從來不否認自己一直以來就是MOMO的粉絲，甚至曾在銀幕前大讚MOMO根本就是仙女來著～

因此粉絲對於希澈可以追到心中的女神，也都表示非常替希澈開心！至於也有韓粉表示一向在演藝圈中出了名的花美直男希澈，出道15年從來沒有任過愛，到底MOMO是施了什麼魔法，讓希澈大方認愛？

韓網友解析：除了MOMO是個心地善良的女孩之外，讓希澈大讚的「仙女臉孔」也是撩的希澈變成MOMO狂粉的原因，還有別忘了身為TWICE跳舞機器的MOMO，那魔鬼身材，更是讓她完美＋完美呀～這次整理了MOMO的健身食譜，讓我們一起看看MOMO的完美秘密！

MOMO身為南韓人氣女團TWICE成員，對於身材可說是諸多要求，為了維持身材的曲線，可說是非常嚴格的要求，MOMO曾分享之前當練習生時，被要求要在十天之內瘦7公斤，才能出道，為此MOMO可是發了狂的猛力減肥呀．

那個時候為了短時間內狂瘦，甚至每天都不敢吃飯，只敢吃一顆冰塊，連水都不敢喝，只為了排出身體內多餘的水分，最誇張的是MOMO怕口水也會增加體重，甚至還會常把多餘的口水給吐掉！

而除了節食之外，MOMO同時也會每天努力運動，即使每天都累得半死，也會去健身房運動，就是為了要在鏡頭前呈現最好的身材．

MOMO分享當時的她沒有按時吃飯，因為身體所需的營養不足，甚至嘴唇整個都裂開，走路也都搖搖晃晃的，聽了讓歌迷都難過的替MOMO心疼．

至於現在的MOMO熬過了那時候最艱難的減肥時期，現在的MOMO身為TWICE中的跳舞機器，還有她廣為人知的魔鬼腹肌，MOMO分享她現在最好的運動就是靠跳舞來消耗熱量，以及鍛鍊身材的線條．

而MOMO之前在綜藝節目上所拍攝的運動影片，更是造成熱搜，她所示範的健身運動，更是讓大家光看就覺得累了呀～直呼MOMO真的是太強了！

不再反巫了

想唔瘦都難

反巫不了

翻炒夠未

唔聽話會唔會比佢打撚死？

而家就狂做床上運動嚟練腰

牙隱就係成日唔做運動先咁矮

每天都做

牙巫